蘋果日報 新聞 20200616 星期二

蘋果日報 新聞 20200616 星期二

頭條

萬人哀悼梁凌杰
「未竟之志 光復有期」
手足：繼續代你行落去
中學生白蠟燭砌6.15悼念
天水圍追悼會遭警阻撓

===============

要聞

港澳辦露狼相 國安劫港司法權
大狀：市民隨時被捕送中受審
陳文敏斥違《中英聯合聲明》
中聯辦轟眾志發動罷課
前政治部警官：
另設國安部 京不信港警
曾國衞：擺得入附件三就符基本法
泛民15人遊行案 質疑控方政治決定
辯方擬覆核阻轉介區院
中銀封蘋果慈善基金戶口
美中官員「斷交」五個月
赴夏威夷傳晤楊潔篪 蓬佩奧：警惕中共
習近平生日 美媒贈慶諷噬港
台按個案處理求庇港人
團體促澄清持BNO赴英細節
醫療報告揭腦有水囊
岳男拒捕罪成 頭部傷勢險致命
警搜屋控藏伸縮棍 青年脫罪
燈光師認罪 悔忽視亡母感受
襲警案播片 警未認出施襲者
智障工人遭警鋤甩幾隻牙 准保釋上訴
有自殺傾向 鄺星宇還押小欖
少女否認穿黑衣集會

=================

港聞

口岸櫃枱不足 漏填健康申報
兩小時過關 復課生遲大到
袁國勇：祿泉樓響超級傳播警號
增三宗俄國 印尼 輸入個案
林雨陽棄中國籍 被催還回鄉卡
梁頌恆上訴：保安非法阻開會
五星酒店變無間地獄
時薪$1,000做SM演員 300男淪性奴
20人分批上房 主腦隔空操縱拍片
受害人剖白
逾七成樣本不安全
水上用品 傾側 易爆
幼童遇溺風險高
22樣本全部含致癌物
KFC 阿波羅 雪糕含菌超標
停車場閘機時間不準易過鐘
7款驅蚊劑含刺眼化合物 嬰幼兒不宜
興趣班變網上授課惹投訴
去果洲冇船搭 酒店$4,000一晚
旅發局谷離地遊
迪士尼後日重開 入園須預約
港府擬修例規管電動代步工具
瑜伽導師打風出海溺斃
衝浪情緣哀傷終結
腦膜炎媽媽不治 家屬追究
院友肛塞異物亡 劍橋董事拒負責
雨後多區冧樹 斷枝擊傷乘涼漢
【國際專題】善用科技眾籌動員爭平權
Z世代網軍 反警暴砥柱
BTS迷捐助連結美示威者
主題標籤化身幕後推手
《芝麻街》教導抗種族主義
假消息帶風向不利抗爭

=================

國際要聞

屢批總統暴政 反遭砌詞打壓
網絡誹謗罪成 菲記者：我沒嚇怕
《時代》風雲人物 「頂住塌下天花」
佐治古尼妻領軍辯護 斥民主受創
菲國成記者煉獄 襲擊滅聲猖獗
fb拒與澳傳媒攤分廣告收益

================

兩岸要聞

北京「戰時狀態」防武肺
民眾憂封城爆逃亡潮
病毒料外地輸入 傳染性較武漢強
建平台備份「河蟹」文章 兩義工被捕
內房巨頭王振華孌童案今開庭
羅馬尼亞取消與華合建核電廠
過百警力包圍徹夜對峙
美的創辦人遭脅持 五匪闖別墅終落網
低調沒保鑣 內地富豪榜第四
25人全日貼身保護 李嘉誠年花7.78億
經濟差鋌而走險 富二代易成目標

===============

國際新聞

美警擊斃黑人案列兇殺
或日內遭檢控 示威更熾熱
缺降溫訓練 電槍難止暴力
約翰遜堅拒移走邱吉爾銅像
救重創旅業 26神根國局部解封
俄秘審前美軍 判間諜罪囚16年

===============